［年輕人對抗失格社會］好適合香港人睇嘅動畫短片The Box

內容大概講述係一個了無生機嘅盒入面，人人都係只係訓教。
一個新生命(年輕人)嚟到嘅時候，新生命好有活力成日唱歌。啲老屎忽就嫌佢嘈叫佢咪搞咁多野，甚至call怪獸(政府)打壓年輕人，明明佢地都一樣咁驚怪獸，但都係唔敢好似年輕人咁反抗。

最好笑係完左條片仲有一個彩蛋，係我地大部分人嘅生活寫照

睇完。但諗得好負面

同身邊嘅情況一模一樣

片尾條友走左出去 我淨係諗住呢條友係林鄭 反正大眾都無救 不如佢加入打壓既一方